政府豁免美容院後 Reenex即有員工顧客染疫 陳肇始稱「多啲確診個案」才會關閉

咁就唔好比佢停啦

等啲人確診哂仲洗撚關咩